有私樓溝女係咪會易d?

如果冇車冇樓呢? 溝唔溝到

有個問題 自住樓嚟講私樓同公屋有咩分別？

如果你有兩層私樓收租就話啫

On9如果係公屋窮撚一早滅絕左

我有私樓都溝唔到

有連登A/C+住公屋易D

私樓要比管理費，稅
有會所 ，可以做gym，游水等等

唔會滅絕，點都會生存到
係溝女0者

樓主半個月前先開account

而且喺而家太子咁大件事嘅時候不停開無聊post想點？

有冇女知你有私樓先?

係呀

邊個話私樓一定有會所

我

佢有上埋黎玩啦

差在環境 周圍鄰居既質素

邊個會咁on9周圍唱自己住私樓

冇私樓既人

新樓就有，舊嘅邊會有

正呀

有幾多人真係用得著啊

想做gym，想游水既人

唔明點解d女咁想另一半有私樓

係
岩岩又食左件好大波
利申：幾層私樓收緊租

身份都唔同啦

公屋咁撚細 一層有成10幾戶

你話叫d女上黎屋企開party 見到你私樓都出晒水啦
唔通你叫新女上公屋開party 咩

想另一半有私樓係可以嘅,但就唔會落名囉

唔係易唔易嘅問題，係冇私樓唔該唔好溝女生下一代，呢個係連登全體一致嘅共識

機率：私樓>公屋
同埋：睇樣，睇邊一個人生階段

去speed dating既話有私樓會著數d

下 衰啲講句
你就算同屋企人同住私樓都起碼第時雙親百年歸老後都有返層私樓安享晚年

你試下窮酸公屋仔，雙親死左 冇樓留俾佢不突止 窮酸起黎仲要俾埋佢兩老啲棺材山地

完

有幾層樓億萬富翁大撚把女

我知有人係咁
但佢樣衰，個身瘦到好似枯萎咁冇女

如果冇私樓，負碌溝到女
係咪應該及早分手

溝個住私樓就好了

以有限見識得出結論
溝女既話，女仔真係未必太睇重個樣

反而更加睇重一個人既性格
睇佢勇唔勇敢，有冇領到才能，遇到突發事情會否保持冷靜，最重要就口才同識唔識氹自己

當然，有私樓會加分

係呢到 個個都私樓 每人過億身家 連仔係全世界最勁

又唔見公屋mk冇女

Problem solved

舊私樓同公屋都冇分別喳

個啲雞黎

啱呀
女仔普遍鐘意啲社交暖男/陽光男
相處既時候開心舒服

毒撚 陰陰濕濕 收收埋埋 極度寒酸
有人要先奇

利申死毒撚
長期觀察同事同學街上男女所得

認同巴打 食左件護士 套都唔使用

利申 綠卡

近10年啲公屋真係不了

但我住緊3房有套廁公屋，轉左工返工近啲所以返去住，仲慳左好多錢做首期
一諗起比幾球買樓，個廳仲細過我間房

喊出黎

單身左30年， 上年daddy買左層樓比我， 我今年就結婚

利伸：睇定啲都係幾年內會買，細都無計

半山大把私樓無會所

你個啲係咪居屋變公屋
我去過天水圍個啲

睇你想要拜金定真心

唔一定
但起碼有個安樂居
可以自己裝修養下寵物

當年居屋無人買
近幾年班人洗成球去買啲公屋式居屋

我諗起真係買唔落

無錢可以點
利申近年買咗新居屋 係同公屋一樣
起碼買完居住環境大咗啊

有得上床？

on9,舊樓都幾百萬啊

實入你名咩
有兄弟姐妹就唔同講法㗎啦

真心邊度搵
做左30年人見識過咁多女人
冇一個唔拜金
可能我見識少井底之蛙

好過住「開放式單位」
呢啲單位，我睇死佢地10年後收晒皮
比幾球買個單位仲衰過新式公屋
公屋起碼都間返個廚房出黎

美孚太古黃埔個啲好似都冇

我有樓 有綠卡 有Bno 有澳門身份證 自己做生意
點識女 去bar識??

咁用咩途徑識好

問題係點識女

條女點識

200呎都無個啲都唔知點住

a little difficult

人哋感情台開post關你撚事呀？

去得speed date都籮底橙
隨時仲污糟過雞
141明碼實價45min搞掂算啦

啱啱夠俾首期供緊，可能重窮過住公屋有儲蓄嘅人

所以點識多d 唔同既女 搵多d錢 出席唔同社交活動?

speed dating 去過兩次
多中女

晌邊度幾時開台要你批準？
而家咁既時候你咪又係玩 switch pkmon